Justice League Snyder Cut 倒數15日繼續圍爐討論

等咗幾年，真正嘅正義聯盟終於等到喇

Zack果然係神人

聲望掃地的《復仇者聯盟》名導喬斯威登：惡毒言行、職場霸凌、片場搞外遇等醜聞爆不完

條友根本就鐘意撚9啲演員幕後

留名

入面有個countdown時間 應該係11am hk可能差唔多

18號請定假等睇

lm

Graphic design靚撚到

香港係咪買hbo go就睇到？

如果有VPN嘅話其實買HBO Max話咁易
只要對返揀咗嘅州分填zip code就register到

無中字

好正

hbo go咁撚低清又起格你地都接受到？

雞巴

Agger
睇住先
點都要比錢支持

仲有幾多日

Zack Snyder's Justice League

The Chapters. Part 1: “Don’t Count On It, Batman”
The Chapters. Part 2: "Age of Heroes"
The Chapters. Part 3: "Beloved Mother, Beloved Son"
The Chapters. Part 4: "Change Machine"
The Chapters. Part 5: "All The King's Horses"
The Chapters. Part 6: "Something Darker"

咁撚廢...
點回本啊

我諗緊,
遲下有冇得租間細戲院播Zack cut
搞返場小型fans聚會

四個人睇

reddit有美國fans已經包咗場睇Synder cut
好羨慕

最大問題應該係版權
播放權點搞
有冇巴打熟呢方面

支持住先
遲啲出blu ray 同 戲院上 一定再支持

租屋苑放映室就得

試下問下心姐內地會唔會搞先

頭先見人貼套戲4個鐘

好萊塢影評人協會（Hollywood Critics Association）將在美國時間3月5日舉行的第4屆線上HCA電影獎（HCA Film Awards）頒獎典禮上，將授予查克史奈德（Zack Snyder） 首見的「無畏獎」（Valiant Award）。

查克史奈德許多作品都與超級英雄電影有關係，不但執導過《蝙蝠俠對超人：正義曙光》（Batman v Superman: Dawn of Justice），也是即將推出的《查克史奈德之正義聯盟》（Zack Snyder's Justice League）的導演。他和製作人妻子黛博拉史奈德（Deborah Snyder）一直都是好搭檔，也一起度過他們的女兒歐特史奈德（Autumn Snyder）自殺過世的那段混亂時期。

HCA主席斯科特門澤爾（Scott Menzel）在一份聲明中提到自己從《活人生吃》（Dawn of the Dead） 就一直是查克的粉絲：「我對此感到非常高興，因為我們將承認他在電影製作上的遠見卓識和克服任何障礙的韌性。」

他也補充到自己的生活也受過自殺事件影響，所以很能體會兩人的感受。「我很敬佩查克和黛博拉，他們將無法比擬的痛苦轉化為對社會有幫助的行動，帶頭努力幫助了無數個人和家庭。」

史上第一人！《查克史奈德之正義聯盟》導演將獲好萊塢影評人協會無畏獎

2020年12月，史奈德和他的粉絲幫助美國預防自殺基金會（AFSP）籌集了超過50萬美元的捐款。好萊塢影評人協會計劃也在籌款平台上購買其相關商品，在頒獎典禮期間在其社交媒體渠道上贈送，以幫助AFSP在HCA電影獎期間籌集到更多捐款。

史奈德將於3月18日推出自己剪輯的《查克史奈德之正義聯盟》，而他為Netflix執導的史詩級僵屍動作驚悚片《活屍大軍》（Army of the Dead）也會在5月21日推出，該系列日後還會推出前傳及同名動畫系列。

有新teaser

black suit superman

好驚太高期望
之前套bvs

如果你唔中意bvs既話 咁你都未必會中意jl
但你係睇上映版定導演版先

Bvs衰係save Martha 到

作為DC fans對Snyder cut真係冇期望
Zack Snyder唔識講故仔 打鬥場面又悶
除左warehouse嗰場戲，拍得好經典既 但係預告劇透左8成內容，我入場睇完全冇驚喜
仲有拍某啲風景拍得好靚但幫唔到件事我睇緊super hero movie啊

人人嘅super hero定義都唔同
如果Snyder嘅打鬥都叫悶 咁你可以唔使入嚟圍爐了

zack打鬥悶

Zack action scenes 都悶 唔知條友覺得邊d先唔悶？

Zack d動作場面拍到好型woh

3/18 下晝三點

又多一首OST

knightmare deathstroke

Nightmare Mera and Cyborg

Henry Cavill is our Superman

有新嘢睇

Henry 真係好撚型

JL2&3原本設定流岀左

個設定好似係BVS之前寫

飛上去曬太陽

已訂閱now e 等睇 ZACK SNYDER’S JUSTICE LEAGUE

好型

如果最後出黎個結果都係柒咁點

點柒都唔會柒過原本嗰套掛

knightmare條故事線遲下分分鐘係一個elseworld

睇完 感覺正過avenger4部曲好多
真係好想佢可以拍出嚟

LM

想問下 shazam 好似完全被忽略左
補拍都好似冇佢份？
黎緊仲會唔會o係dc 宇宙？

UHD 海報及截圖

因為Shazam個origin故事應該發生係JL 之後？

shazam 又好似冇講實幾時發生
但knightmare 應該係JL 幾年之後 唔使點顧慮時間線問題掛？

大家唔使咁認真
zack眼中應該係無計劃過shazam
而且dc宇宙就算數啦
一早當佢無咗

上次正義聯盟衰咗
WB班高層係放棄咗DCEU
DCEU依家同一國兩制一樣
都係得返個名
但係史奈達明顯唔想咁就玩完
如果今次導演版大獲好評
可能佢會想趁機搞得返起成個DCEU

Flash個part除左會講佢同Iris 邂逅之外，唔知仲會唔會講埋佢其他back story

deathstroke
BTW又有

ww個cg景好假

有啲位流流地明顯睇得出綠幕
但荒狼好撚型好霸氣戲院版仲柒過parademon

見Twitter都有啲人話WW神殿果幕cg好怪

已射

神女

wb

WB真係好撚賤

DC超級英雄電影《正義聯盟》（Justice League）三年前上映時劣評如潮，但觀眾都期待由導演薩克薛達（Zack Snyder）重新補拍及剪輯的版本《薩克薛達之正義聯盟》（Zack Snyder’s Justice League），並將於本月18號在HBO播放。然而，近日卻有觀眾發現HBO意外流出了電影，令某部份人已率先睇到大作。

有觀眾表示，自己是在HBO Max收看合家歡電影《Tom & Jerry大電影》（Tom & Jerry），但就指：「當時我只是在工作時隨便開一部電影由它放映，但當我開啟《Tom & Jerry大電影》，就見到《薩克薛達之正義聯盟》播放。」之後他貼出自己拍下的片段，又說笑指「有人要被炒魷」。不過電影沒有整套完整播出，後來電視顯示「錯誤」並停止播放。

Shazam vs black Adam

Cyborg

真係cls成套放咗上去

aquaman呢件甲型過粟米甲好多

DC 電影與影集百科
在稍早的 Beyond The Trailer 訪談，查克·史奈德公開《查克史奈德之正義聯盟》除了有之前公布的六大部分之外，還有個結語（Epilogue）——「A Father Twice Over」，而這幾個章節名稱都是在 2017 就想好的。
此外，在訪談上，他還提到了除了一次看到完以外還可以怎樣觀看這部電影。
「Part 1. Don't Count on It, Batman」與「Part 2. The Age of Heroes」這兩段大約各 30 分鐘，如果需要稍微休息一下，可以在這兩部分稍作歇息。
「Part 3. Beloved Mother, Beloved Son」與「Part 4. Change Machine」是全片 2 小時 20 分鐘左右，如果需要像是戲院一般的較長中場休息（Theatrical Intermission）這段結束後是個好機會，剩下的也可以隔天再看。
因為「Part 5. Alll the King's Hores」、「Part 6. Something Darker」會一路到結語「A Fater Twice Over」，結語和演職人員表大約是 25 分鐘。

色調風格都唔同,其實我幾鐘意粟米

好想快啲睇

He want me back for reason, I meed find out why 即係今次超人復活場戲同2017唔同版本？

一定會一次過睇哂佢
咁先夠爽

如果佢可以cut到劇情都唔同晒都cut得幾好野 有啲懷疑do u bleed個幕係咪真，仲有superman vs JL個度synder版唔知有冇

Do you bleed係光頭佬拍
Superman vs JL就係zack拍 但光頭佬cut走好多

Zack指導嘅群毆戲

睇咗d流出片段

希望真係有機會拍到jl2 完咗個故事佢啦

好想睇darkseid對宙斯佢地
睇咗少少流出 打到好激
外國個邊睇咗頭兩個鐘個d網民都話暫時覺得係最好睇既dc戲

最好睇既dc戲
姐係打到the dark knight 同 watchmen

不過人人口味唔同
巴打都唔好期待咁大先

正式係三部曲

屌好驚18/3 無得睇

今晚好似係狼預告

如果今個月多咗人訂閱hbo max/go
華納會唔會話係因為金剛大戰哥斯拉好睇
唔關zs jl事

如果HBO訂閱激增 籃光大賣 就有機會比Zack 拍多集埋尾

仲有點擊數 我打算3月18日先訂 一訂睇就ZSJL
數據無得呃

上次有tom and jerry變snyder cut
今次有snyder cut點擊率計落kvg

會唔會到時18/3睇ZSJL點知變KvG

真係咁既話我會屌出黎
唔係唔想睇kvg
但等jl等咗四年 唔想再等了

Snyder said it was Nolan who was helpful in getting Zack back to work.

"A lot of times directors don't get to talk very often, so I think through this process it's been nice, because outside of Chris, Zack hadn't talked to a lot of people," Snyder said.

HBO go都無金剛大戰哥斯拉 MAX美國先有
9成今個月訂都係為JL啦
利申訂咗

Darksied is

Green lantern ?

2017年講歷史已經有

Sorry唔記得

呢個版本真係惡好多 期待動作場面

之前有人發起內地城市各自包場睇，心姐有推，不過原來個post刪左，可能驚二五仔篤背脊（睇跟貼話廣州包左個IMAX）

迪士尼版成個裙腳仔咁日日叫mother

Wb話snydercut版驚會嚇親細路仔真係咁講

當故仔聽住先
話JL 2,3集有機會拍
仲有executive想zack拍WW3

ww3反而估唔到zack拍人地啲劇本算啦 反而打鬥肯定唔會失望

WB有冇臉皮搵返Zack 拍JL 續集都算，但更加難信WW3 會唔俾Patty Jenkins拍埋佢

Grace呢條9up婆就算啦 作故仔作到比導演開名屌

有人包imax一定g持

想join now e睇JL係咪join $99 個個就ok

唔係$78果個綜合娛樂組合咩？

再睇下先

Manganiello spoke to the Happy Sad Confused podcast about the character and implied there could potentially be a future for Deathstroke. The actor revealed his character was set to appear in the Suicide Squad sequel at one point, but those plans were ultimately nixed. So, too, were plans for the Justice League sequel he would've appeared in. Still, Manganiello predicts a lot of excitement for the future of his character after viewers see what Snyder has done with Deathstroke in the Justice League Snyder Cut:

I think there's going to be excitement over continuing what Zack was up to.

$78 有HBO GO就可以

台灣個邊有得預購鐵盒4k
係咪已經確認咗會出？

出就一定會，但唔知幾時

fans 實話好睇 , 跟住又爛番茄

最後進入直路

啲critics不嬲都唔鍾意Zack Snyder

Rt無左公信力好耐啦依家個個都當佢笑話咁睇

覺得左邊靚D係唔係我問題

無知一問 想問下機頂盒now有冇得租黎睇同埋係咪18號都有中字

呢條友邊個嚟

唔係好接受到超人條女個肚係batman搞大
老母又同名，又同一條女
唔好搞d 咁嘅野啦

大佬可唔可以加個密先講

又咁講... 條友寫開d劇本都唔好睇佢個標準實低d

巴打你睇返上面先，係講緊已棄用嘅原劇本

睇左zack版JL文字劇透

點解套戲都就上 仲要睇劇透？

但想問下有冇得係電視到睇 定一定要係電腦/ipad到睇

會唔會有人用vpn係HBO max睇
HBO go唔support 4k

3/17 8pm pst red carpet

好正常啦
一早講左只係最多成套戲多返啲嘢好睇左
而唔係成套戲同你改頭換面
何必要過份期望

某d smart TV可以裝now e個apps
或者買nowe個盒

Except you are Superman

snyder cut最吸引都係佢啲鏡頭同戰鬥姐
劇情不嬲唔係zack強項

Zack應該唔會咁hea既 未睇前都唔會信任何文字劇透

話晒上映版出咗咁多年有晒評價，都希望佢可以跟返啲不滿位做下改動
起碼要俾返啲位batman發揮而唔係出嚟柒（最憎joss whedon將啲能力唔勁嘅角色拍柒）

係唔hea，畫面上

講左就劇透
保留驚喜到時睇

跟返啲不滿位做改動
咁玩哂啦

佢冇話改喎。

我覆緊對上個comment姐,唔係話Zack改

補拍咗惡夢片段咋啵

究竟HBO GO有冇1080p？

UA執左之後仲有冇imax？
套野有冇機會搵戲院播？

首先要唔再封戲院

唔係開返啦咩

開返可以再封

今次Batman出機/車（加埋四部）

覺得trailer d cg主體同後景好似有d假

可唔可以係戲院上
真係唔想係屋企睇

邊條trailer?

好撚型

可以獨立裝 hbo go ? 本身冇 now

可以,不過now 係代理
要係now比左錢 ,個acc就可以係hbo go login.

HBO go有BVS睇
寫住足本版，片長2:25:25
睇完好似唔係導演加長版

不過我想講其實成套戲已經好正
睇番Batman 無殺超人個段其實好合理
眾所周知Bruce細個父母遇害都係佢童年陰影
唔止bvs頭段鋪排咗
好多套Batman電影都講一次咁滯，入哂腦啦
而呢套戲Martha係Bruce老豆臨死最後一句說話
所以Bruce一定好深刻啦

Superman第一次嗌Martha
Batman當然係困惑，心諗點解會嗌佢老母名
之後Lois解釋Martha係Superman老母名
Batman個刻恍然大悟，終於知Superman搵佢個目的
猶疑咗刻，岀於同情唔殺Superman
仲自動請纓救佢老母，彌補番個童年陰影
成件事好完整
唔明點解有人覺得呢part好無稽

但瑪莎一出就搞掂真係笑左
個咒語咁勁又唔一早講

又話8成鏡頭係新

仲係超人復活就秒個大佬？

前作由Man of Steel開始太INFJ冇人睇得明，Google Man of Steel + INFJ

其實佢拍嘅唔係一般荷里活嘅blockbuster果種淨係開開心心打完壞人就完場嘅大愛左膠電影
如果要DC拍埋好似同marvel差唔多嘅戲我寧願佢唔好拍
JL2017失敗就係因為搵咗個拍avengers成名嘅導演嚟改拍zack嘅作品
佢係一個真正視電影為藝術嘅人

[圖]點解iTunes上面Justice Ledge變左Zack Snyder版？

佢將超人變左耶穌，柏拉圖，馬丁路德金，甘地，人格，即係INFJ，唯一一種擁有Thinking and Feeling同時具組織能力既人，全球只有0.25%男性係INFJ但相信其實有更多，最大特色係理想主義，迷失自我，因為佢地選擇fit in扮演唔同角色去滿足身邊既人，而唔強加別人身上（直到理念被完全侵犯為止）

而唔再係傳統既自信形男童軍式底褲超人，佢依家既即係內向矛盾形理想思想家，係宗教領袖，或者可以係心理醫生，最叻讀人心，但唔敢用武力去改變世界，因為佢知道盲目追求夢想只會帶來好大後過，
同樣有INFJ人格既係希特拉，蔣介石，史太林（maybe)，托洛斯基，甚至拉登
當佢既正義變成偏執就會變成災難，Moss mass-distruction，睇BvS就知蝙蝠俠夢見納粹超人既可能性

你係咪要驗下腦呀？ 你將一個導演同拉登同希特拉比較？依家講拍戲呀講藝術呀！ 9唔搭8 硬係要搵啲嘢嚟hate

咁證明你冇認真google research，或者睇清楚兩套戲既symbolic meanings

的點會hate,我love,我翻睇mos次數應該雙位數,bvs都5次

#RestoreTheSnyderVerse

就係因為我勁鍾意Man of Steel先會鍾意埋BvS既messy，但BvS對“如果超人變邪惡會點”既explore好有趣，JL中途搵Joss Whedon執到唔知似乜實在有點on9

諗起之後係黑人超人真係屌出聲

我長期放Man Of Steel套戲響手機得閒睇一次都唔知幾多次

Why I love Zack Snyder. From hate to love.

其實呢段係睇唔明嘅人先會笑鳩Batman，除左係佢兩餾老母撞名，呢段係講緊Bruce覺得自己就好似當年嘅賊咁，喺到欺凌緊superman，所以點解佢唔殺superman

Warehouse fight都叫悶即係要學marvel咁，啲奸角逐個逐個行埋去比主角秒先叫好睇

垃圾Joss Whedon，垃圾WB executive毀滅Zach Snyder既vision，想睇Avengers就睇Avengers啦

大絕都出埋都唔知贏唔蠃到marval

唔怪得我睇MOS同BVS特別有feel

利申INFP+INFJ mix

因為套野吸納左Nolan既psychological式寫作手法所以集中寫d超級英雄既精神同人格
現實中既INFJ人格有一個弱點，就係Inferior External Sensing, 五感極度敏感但好難集中，聲音太大聲同人多好易攰，呢種人思想過份有深度，經常發白日夢，幻想未來與將來，宏圖同身邊既人，同物理世界唔調節，如果你響香港見到個fd響間好嘈既餐廳諗野食飯食成個鐘又作嘔就係果種人，咁樣被比喻成小Clark Kent響課堂既外星人式五感爆炸失控既經驗

但相反地呢種人睇人精細入微，可以了解一個人既感覺，所以佢地最岩做心理醫生，甚至做和尚，適合響寧靜空間單對單同人見面

當Clark Kent獲得有個S字既超人制服，佢就擁有Super Sensing（漫畫電影用超現實既Super Strength黎比喻人類心理學中五感既強度）化身成超現實既完美版INFJ可以克服所有困難，accomplish wonder

佢老豆比件超人衫佢叫佢集中精神同精力，我知道你好偉大絕對反對有任何衝突，因為你每一揮拳都會有千絲萬縷既思緒響入面，所以同個仔講：“You can save her，you can save all of them”

就係叫佢唔好諗咁多宏觀複雜既救世哲學

要FOCUS

引用出名於舒特拉的名單既猶太智慧金句：“Whoever saves one life saves the world entire.”

超人聽完老豆呢番話，轉身以十字架pose表示新生王既誕生，靈魂同思想死後復活既比喻

當然肉身死亡就要去到BvS同JL

INFJ係organised INFP
INFJ重視fit in, INFP重視推廣自己既風格比人

INFJ好易有Savior Syndrome或者Messiah Complex
想救世而不懂如何自處，高不成低不就

Batman最大遺憾係佢想save既人已經失去，係屬於過去，之後先沉醉於saving the world街頭打交，將佢變成一個depressed paranoid broken person，一路轉牛角尖一路對人類感到困惑，救世手法亦非常唔健康而且殘暴，直到佢終於搵到可以救贖自己既方法就係救翻生超人同埋have faith in (meta-)humanity，組織JL，佢終於如夢初醒

3個鐘先係終極版
睇3個鐘版你會覺得好睇好多
因為佢cut左好多串連劇情既畫面
戲院個陣睇都要睇人解釋左先唔會1999
所以真係話WB真係on9
為咗套戲唔可以咁長夾硬cut短變左1999

我上Apple TV 想買終極版都冇
唔想買blue ray都唔知點先可以買到
又唔想join hbo

自
岩岩睇多次
原來apple tv有得買終極版

下下放激光

超人就算點勁都好佢既起底能力點都唔夠蝙蝠俠黎
咁佢鬼閪知蝙蝠俠老母又係叫Martha咩

講真我覺得係Lois及時黎到解釋
大過關Martha 事

我覺得成part對一個人心理活動既描寫都好真實

一直唔明點解會有人覺得怪

已睇嘅好似話好撚正

啲CG靚到

情願人樣造型

Josstice league 果個咪人樣

類人樣啫嗰個
Zs就更似野獸
不過我覺得都係唔得

隻嘢個樣我認為好一般

電影嘅演繹點都會唔同啲嘅

This is fine meme

型棍過thomas

年紀咁大皮膚差d有幾奇
都見到係人樣其實

希望睇到多d Diana嘅領袖風範

2016年7月24號
由出呢條預告等到而家

3days

出左

未

倒數

到時有咩渠道睇

有omega beam

我正想po

可否介紹下，darkseid識曉轉彎的紅色激光?

Omega beam

呢part似係未來線
講darkseid點殺aquaman

Aquamam喎
打唔死

我估咋
我見未來線沙漠個part無佢

會唔會係因為冇水唔啱佢打打

人類d武器先殺佢唔死姐 omega beam應該殺到

metoo

其實有睇番 Zack Snyder 同Jason Momoa 之前IG 同vero po嘅嘢
就知唔係淨係得superman一個搞掂晒

香港hbo go 一係買hbo max用VPN睇

倒數4日！到時正式上映會開個劇透討論po

有班人已經睇咗

佢地有冇review

今日有試映

有機會癡人睇

追求左4年，無失望到

但唔好太大期望會真係變左另一套戲

雞皮位太多，見到大超，bgm係what are u going to do 真係咸動到唔識形容

我對Zs 既戲no1由watchmen 而家係JL
呢套唔係劇院睇完全浪費左套戲

有流出？

唔係
今日邀請咗部份影評人同運動發起人優先睇

巴打睇咗？

其實不嬲都唔會期望佢變另一套戲
始終故事大綱冇變過
只係想睇下Zack導點樣拍出黎同J佢啲彩蛋

睇完最大感覺係ww如果由zs拍應該好撚正

JL係有一種史詩級既感覺係到
對上套比到呢個感覺我係魔戒三

想問下最終大戰規模大唔大？
mos打到改造地球
bvs都打到上宇宙 大都會嚴重破壞
但院線版jl拍到好細規模
想知zs版係點？

想問batman表現如何？

如果有接近warehouse級數嘅老爺fighting scene真係此生無憾

有冇warehouse level fight scenes?

佢垃圾唔緊要喇，最緊要佢唔係final boss

jl final boss係荒狼啵

我估佢係話緊Darkseid先係final boss
不過今集冇機會打

係咪已經確定只有hbo go先睇到apple TV Google Play 其他串流都冇辦法睇到

多謝ching, 就係呢個意思, snyder cut 補返哂荒狼只是手下嘅戲，有個更強大嘅黎緊

joss 版豪無darkseid 戲份，就係咁比人覺得吹到敵人幾勁幾勁，超人一出一拳秒殺

終於

好想劇透

最想知宜家仲係唔係一拳超人同埋Batman仲係唔係咁廢姐 改返呢兩樣我覺得套戲已經係成功㗎啦

同問

正過watchmen

啱啱睇完呢個review 好期待

運動發起人
當年我有份Twitter 推,好開心係一份子

岩岩訂左now e
除定褲等睇

最終預告

想問flash 同superman 仲有無一個推車 一個搬樓
呢幕都係其中一幕on 9 scene

我係咪睇到閃電俠重塑鋼骨個body

Joss 嘅

除咗呢個now e仲有咩睇?有無bvs終極版?

星期五好快到

唔係星期四3點咩？

呢啲GAG真係好MARVEL

應該係美國3月18號 姐係星期五3點？

星期四下晝三點

早兩日諗住book個場同朋友睇，點知HBO GO原來得720p，即刻屌晒鬼

已訂nowe 仲有三日

但hbo go 係咪得720p

主線劇情一樣

想問之前唔係話成套都係黑白架咩 但睇親d trailer 都彩色既

now e有無得只訂一個月？
為睇呢套

睇fiona la佢講既野同我差不多
Cy直情好似唔同咗咁樣

metoo
ig twitter
久唔久就inbox wb 有一次seen咗

cy 諗起前特首

邊個cy

same time嘅話 姐係香港19號 凌晨4點？

影評

睇字都好尷尬😳

18號下晝三點

可以

睇套大片冇4k hdr冇atoms

Aquaman 睇設定都知廢好多

點樣為之史詩級？

重睇剛鐸之役

係咪即係想講場面好大用好多人好宏偉咁？
咁嘅話近年其實都有Avenger 4
Synder cut 有冇Averager Eng game level?
利申：唔係想引戰純粹係想調教自己嘅期望

synder拍就係史詩級

個場戲睇到wawa 聲
19號睇完就明

但係巴打你係睇imax
屋企睇應該大打折扣

不如咁講， 你覺得如果呢套擺上戲院播會唔會好收過之前幾套DCEU?
有冇機會真係持到10億票房？
參考資料： Aquaman 11億，ww 8億，endgame 29億

香港得720p 睇條毛真係嬲

巴打住外國？private screening？

No 那有iMax 我同Fiona睇同一個stream
但睇imax應該好正

真 睇完個感覺真係當年lotr 先比到我

who is Fiona?

不如你po下邊條lotr 既YouTube片出黎， 俾我地拎下個感覺先

講埋啲配樂，配樂得唔得

想打丁了仲要等幾日

事實avg4唔算特別epic

咁犀利？
講真
只要有人幫佢度通情理，咁拍畫面佢係一流。

條友撚識睇英文咩 睇小說都要搵簡中睇咋佢

想像唔到dc會有幾epic姐

單計avg4一套戲其實真係好普通
唔係所有角色一次過出場就叫epic
個人覺得Black widow跳落去 同 三巨頭打thanos 先叫做比較有睇頭

鋪排左10年，中間穿插左23套戯，入面包含超過10個有獨立電影既超級英雄同台演出既avg都唔夠JL epic

期待打仗大場面

一望到句野係出自 啜地
已經知無咩討論價值 條友隔離post過街老鼠
星戰post比人屌到飛起 黎到依到又拋書包

Aquaman 夠epic啦
最後大戰

Aquaman連MOS都比唔上wo
咁都epic

Aquaman 齊晒裝+巨獸出黎單方面收割, 畫面係好睇

MOS 人類+超人打外星人, 有高低起伏,入戲院睇真好緊張
個世界引擎每次轟去地面,D 聲真係震動地板

要係now join咩plan先有得睇？
有冇一個月既plan?

套戲唔錯 有8/10 小丑成功洗底

想比錢支持下 但係冇4k真係

你話係就係?

係上面位師兄話avg4唔epic
然後佢舉aquaman做例子
我再用mos反駁姐
你句「你話係就係？」係咪應該同佢講

唔使嘈啦 why not both zack dceu有嘅音樂 拍攝手法 個種有藝術感覺嘅marvel冇 marvel嘅故事性 宇宙觀 dc比唔上

利申：mcu粉 但係我都幾欣賞zack dceu嘅戲

Mos 係幾個好撚勁嘅人打到仆街（龍珠咁）
Aqua man 係千軍萬馬打仗（無雙咁）

應該係場面問題
冇錯avg4最尾個場大戰係幾令人興奮
但真係略欠左啲野
係咪史詩感答你唔到
如果打番一場毁天滅地好似Avg3咁咁就差唔多

如果講咁到咁，場古神大戰同亞馬遜大戰應該幾好睇

戰爭場面對zack好有信心

zack拍嘅超級英雄亦都有深度啲

你話avg4唔epic，我冇意見，但有人話avg4唔夠JL epic，我笑左

d review全部都話噩夢線好睇，我諗噩夢線先係最正料

遠古大戰應該真係比得上
因為淨係預告都睇得出有毁天滅地
至於最尾個場大戰...要睇過先知

小丑救左batman,但自已死左

劇透唔加密 屌

唔通真係要比錢睇720P頂住檔 無耐性等4K

現場感我覺得A3 Thor 囉完斧頭出場個下最epic, 真係嗌出黎

A4 全部人出黎我感覺係感動多過覺得epic

Aquaman 同MOS 大戰都覺得緊張嗰隻epic, A4真係唔緊張

想睇神女變到點

有78

好似話6月出blu ray
me都係睇住hbo go先 之後上imax嘅話 再睇

好想睇imax

dllm

戲院睇先有feel

有人話hbo go得720p，有人又話可以1080p

Diu

搏屌？

我電視插lan線睇都覺得無1080p
睇個時係有少少起格咁

好似好多劇透，都係唔入黎住

用Android盒仔個HBO go app睇都唔算好清
望落似數碼電視質素 應該1080i/720p
但都照睇先

睇預告超人應該打到最後都係黑衫完場？

超人老母係nightmare

屌個大佬型左幾倍

走先喇，各位，
星期四見

movement 搞手之一

+1

會嚇親小朋友架

我用now tv個盒仔睇
唔理啦 等咗咁耐
點都照睇架啦
遲下出4k再睇多次

戰神mode

呢個ww有機會係史上最型ww
睇完1984想睇返一個型既ww

joss特色

Wb真係笑死人

想問ps4係咪無hbo go

屌你老母

劇透死全家

樓主幾時開劇透討論區？

想等到18號上映先開劇透討論區比大家一齊討論
定大家想宜家開定？

dc dlc

可能含有劇透內容be warned

呢個shot明明紅藍suit先岩 zack係咪食錯藥

係囉 大超做乜keep住用黑衫

有無人試過用Club Sim個平台買hbo go？ 我見48蚊個月 仲好似遂個月計 如果得 仲平過nowe個啲喎

想知有無解釋返Clark點樣復活

係咪改圖咋

依加開啦

爛蕃茄得 75%

有啲影評又話同jl無乜大分別
有啲就吹到return of the king咁

都唔知點好

淨係呢少少打鬥都正過哂成套joss版

好啦

劇透po已經開咗喇！！！

Zack Snyder's Justice League 劇透圍爐討論區

爛蕃茄無參考價值
係就等audiences scores

睇套戲都話唔知點好

梗係唔會大分別
連Zack 自己都無睇過joss版
佢又點base on到果個版本剪過全新唔同嘅版本
更何況而家叫做重剪唔係成套重拍
最多咪多啲新畫面，主軸係唔會變太大
點解要誤會佢會變成第二套戲
好睇過2017版就得啦

無追晒po，想問多次
想睇嘅話一定要join now?
好似一join要成年，有啲卻步
有無其他方法睇？

爛蕃茄嘅critics score𥚃面所謂影評人全部有哂立場背景，有乜好理

按月收費

咪係黑豹96%都知咩事啦 遲下mbj 做超人 99%都嚟

Haters開始上水

Exactly

影評係話劇情大綱係一樣 姐係組隊 復活超人 打大佬
但係details 位多返好多野 character arc會完整好多 風格上完全唔同

唔該ching，睇下用一個月先

本身有嘅嘢唔冇咗 只會有更多

咁又唔係你諗下條光頭佬加左幾多柒對白同咸濕笑話落去

我知
問題好多人期望佢變左第套戲

其實17年JL另一個問題係剪到套戲支離破碎咁，好低連貫性飛黎飛去睇到1999,呢次應該會好返d既

當似bvs咁多番啲前文後理 補原番套戲好過
好多人誤解左

屌L你咩

其實bvs入面點解batman想殺超人？因爲超人為左拯救地球打zod果時整lum左佢棟樓？

又唔係變做打darkseid
唔明有咩特別

當superman 係外星人 係threat 佢發癲會危害人類
所以想去除呢個威脅 佢覺得自己一生人無乜作為無成就 即使大半世人打擊罪犯都無辦法完全去除gotham既罪惡 再加上有lex煽風點火 所以將人生意義聚焦係殺superman 到

但超人明明拯救左個地球全人類，冇佢打zod既話地球就會變氪星，咁都要殺佢？

呢個係作為旁觀者既睇法 當時打到幾十萬人死傷 bruce個老友都死埋 係佢角度黎睇 係超人將呢場戰爭帶到黎地球 加上超人係外星人 bruce仲有地球上大部分人都唔信 仲好驚佢 因為佢既能力地球人遠遠比唔上 所以好想去除呢個未知既威脅

就好似現實有ufo岀現 軍方都係會選擇攻擊呢個unknown threat咁

因為只要超人有一刻想毁滅地球係輕而易舉既事
呢個風險太大

畫質嗰度，我本身係now hbo用戶， 尋日開 bvs 嚟睇吓唔同方法開有咩唔同：

now 4k機頂盒： 720p
hbo go 網頁： 720p
now隨身睇網頁版（用chrome 開）： 話就可以揀1080p, 係清d既但都係衰聲！

如果真係搵到imax院播都一定入！

特登比錢睇720p真係過唔到自己

咁係咪知道佢有啊媽生之後個威脅就消失左？

原來又想講martha scene都有人講過咁多次 我唔重覆又打一大篇野啦

簡單黎講 就係batman 一直視superman 為外星人 無諗過superman 都其實係地球生存 係人類一份子
加上佢呢句令佢諗起當年老豆老母被殺 醒覺自己變成同當年殺佢老豆老母既人一樣 加上當時有lex呢個更大既threat存在 所以先收手搞掂左lex先 到superman犧牲自己 先明白佢唔係一個威脅

mos救左地球人，bvs入面咁多戲份寫佢救人，又救飛機又救郵輪又救難民又剩，都仲係覺得超人係威脅，到佢死左先覺得佢唔係威脅咁梗係啦，人都死左

咁耶蘇都救左好多人啦 咪一樣比羅馬人仇視 仲釘埋十字架
佢就係一個現實角度黎寫superman 當真係岀現一個全能既外星生物 人類係唔會好輕易就接受到 所以仇視 憎恨 妒忌 驚呢d情緒係好自然
你覺得唔合理係因為你有固定印象覺得superman 一定就係好人

其實凹通尼人又唔係最強嘅species

睇翻隔離the boys會覺得蝙蝠俠其實做得好合理

又耶穌 有冇諗過因為要reference bible
所以迫害咗batfleck個人設

成班根本自己睇到就想人地都睇到
總有呢啲on9 attention seeker 想引人注意
搏人屌佢
個個又真係隊碌鳩落去

根本唔理佢單機就得
唔通咁屌佢有用
搞到成版都係 on9到

喺Zack Snyder嘅portfolio嚟講 喺RT有65以上已經好俾面

想問下點樣迫害左batfleck人設？

變咗衝動撚廢中？
仲要証明咗係佢係on9仔？

Mos係唔係六十幾？

唔關固有印象事，當你係一個平凡人，有個全能外星人出現，瘋狂做好事，飛機失事少左，發生咩意外又可以救人，有小小驚都正常，仇視，憎恨，可能有少部分人會。但係要走去殺死佢？呢個真係合理？如果係咁既話，只能夠話snyder版既batman係一個偏執狂

你無講錯bvs batman 真係一個偏執狂
你見alfred都有屌佢 但佢唔聽

batman殺人呢個設定都算，當佢老左睇化左，但起碼佢殺果d都係罪犯，但超人呢？超人冇做過任何錯事，只係因爲佢太屈機，就要殺佢？

咦 咁你又真係講中左喎
batfleck 就係一個手法激端既batman
佢會烙印係啲犯身上

太多年係gotham
見證左好多好人墜落 個種無力感
令佢走上偏執
呢個唔係正正係Alfred 講既咩

佢無睇化到喎
佢仲越走越偏啊
Alfred 咪係咁屌佢

係martha 個下先摑左佢一巴

差唔多版版嘅batman 都係偏報狂

robin 事件都有啲影響令佢變成咁

大家對batfleck 嘅唔了解，就係因為無一部獨立片！

的確，可能我自己漫畫batman印象太深，dceu第一套batman電影就咁破格，有d唔理解
bvs之前講robin之死會好好多

印象中好似係法院炸彈事件先令Batman 決定出手殺超人

衝動殺超人？
on9係覺得自己殺到超人？

不過你咁唔鐘意dceu個班底
應該無乜嘢可以說服到你
尊重每個人既睇法既

佢係唔中意zack姐

網頁版睇既話
我係唔係join now E就ok

可以建議你去了解下justice league:doom
batman 係強烈唔信任任何人
包括自己

所以就算佢入左去JL後
佢依然紀錄緊每個members 既weakness
包括自己 就係thomas wayne 同martha

你要用番人性既角度去諗
無論你做幾多好事
都抵唔過一件壞事
BVS開頭個跛腳佬就係例子
點解佢咁想超人死？
就係因為超人累到佢跛咗
所以佢先至咁容易比lex唆擺到

睇過啦，Ra's al Ghul挖返bruce 父母條鹹魚黎浸池啊嘛
唔信任還唔信任，殺還殺，兩回事

batfleck人設唔係衝動 無深思熟慮？
已經唔係殺唔殺超人batfleck係JL個plan係送頭

on9係同superman frd番 唔係証明自己係諗錯咩

為咗要令superman做耶穌上神台 犧牲batman
劇情結構敘事仲要唔夠火侯補完batman

咁算唔算迫害？
到依家連batman都無得做 然後你地仲兜緊話衝動撚batman好啱

我本身都以為係
直到睇完ww84 已經唔識分了

Ww84係垃圾 起碼呢點我同你一樣睇法

睇預告係4:3畫面，套戲都應該係4:3，好似無咩feel 咁。
利申：藝術嘢識條鐵

咩啊
講緊bvs定JL啊？
JL 我覺得佢係送頭係衝動架喎
我唔知zack cut係咪仲係咁
係既 咁咪失望咯
佢諗錯就梗架啦
我地上帝視角梗係知superman 係好

我地兜緊咩 上面有講到佢啱哂咩？
我就純粹講緊佢係偏執狂
佢個角色就係咁設定

討論可以
但唔係人地既言論代表我
我無講過佢岩喎

最衰其實係連自己機頂盒都渣流灘～

不過到時正片佢都唔知有冇1080既source... 隨時冇可能都係得720p!

只能夠話snyder版batman and superman加左好多snyder私伙野，未必個個都接受到
利申：鍾意snyder個構圖同戰鬥，watchmen同300有本身故事做底，少量改編就好睇，dceu呢d全部劇情都原創就見仁見智

講緊overall人設zack為咗推superman上神臺+象徵耶穌而毀咗batfleck
令到佢好有爭議 唔係人人鍾意wb唔敢開戲比佢

sorry 冇裝now e, 但去hbo go個網頁版有得俾now e用戶login, 咁應該係用到既， 但得720p

snyder構圖同戰鬥一流係真
就算原創劇情我覺得bvs都好大發揮空間 兩邊衝突可以好多野講
最大問題係表達能力好差套套戲啲對白結構1999

Now咁多個plan,如果淨係想簽一個月應該揀邊個好？

耶穌我都覺得太刻意，我自己唔係好buy，snyder cut trailer仲要整多個jesus鏡頭
bvs

jl新trailler

得720p你ok?

Apple TV / Netflix / google play 最快幾時有機會有得播？

屌你老母
想爬文睇下點用hbo max睇 俾人劇透咗

唔洗諗，唔會有

itunes 都無？

我即頭想戲院播，但就算有得播又唔理武肺都要解決UA執左冇imax既問題

咪係囉屌佢，比佢早d睇唔係比佢劇透架，劇透要4層鎖啦最少

759同7仔買娛樂組合78蚊一個月

Snyder verse大超就係耶蘇，唔係點解要用茅殺佢？

不如講下Synder cut 有少無2017個d白痴野
flash 揸ww波
Aquaman向ww表白
Bruce: i am rich
個d

仲有 superman: do u bleed?

呢堆野入面應該得i am rich係有

Batfleck係bvs度好深思熟慮喎
無論superman點好人法 係batfleck眼中任何人都可以做villain
然而大超嘅能力遠非正常人可以搞得掂 佢要搵計去制衡/殺咗佢 好合理呀 一失控後果好大鍋
係2017 jl batfleck要送頭係因為佢覺得對唔住superman? 睇埋就知佢係咪真係咁on9去送頭

係深思熟慮就唔會去到JL先發現有其他外星人入侵自己搞唔掂要復活超人先打得贏啦

係Batman殺咗superman
我哋事後睇哂兩套當然知道會有steppenwolf等人 咁你睇bvs 個陣 有冇發現到darkseid會嚟地球
Batman唔係萬能 20 years in Gotham how many good guys are left 佢一直做嘅嘢就係fight crime only?
你係based on套戲帶比你嘅嘢去思考 定係 其他source 去9up 真係得你知

雖然我唔like BVS但呢個位其實無茅盾

Lex引導Batman殺超人>超人比Doomsday殺>Lex入獄>Batman發現Lex一早如果超人死左，外星人就會入侵>組成JL

batman本身就係想殺superman
至於其他外星人，佢自己一早已經發夢夢到

就算冇發噩夢，有其他外星人黎地球都係一個好合理既猜測姐，mos已經成隊外星軍隊

唔係話矛盾，只係想講bvs冇表現到batman頭腦

本身想咁佢有冇殺到呀
就係因為save martha 佢先發現大超有人性 good guy
咪聯手打doomsday 囉
係佢未清楚大超為人前 一個肉軀之身嘅人類 可以控到一個咁powerful嘅外星人去”守衛”地球？ 再講 係大超死前 係套戲完全睇唔到batfleck有去guard the world 嘅concept 佢無依個責任
夢境就係夢境 你睇bvs 個陣知唔知夢境入邊個啲係咩嚟？

其實外國hbo max係咪有4k?

有無imax院會播既消息

咁martha plot之前batman係一心想殺死超人喔，咁係咪唔係深思熟慮先？
就係因為save martha 佢先發現大超有人性 good guy
之前救左咁多平民都唔知佢有人性，超人講一隻字：martha，就立即知道佢有人性，好有説服力
夢境就係夢境 你睇bvs 個陣知唔知夢境入邊個啲係咩嚟？
parademon

大超唔係樣樣野都做得啱 法院爆炸 同general打交打到啲嘢冇哂 係bat眼中佢係一個uncontrollable 嘅東西 既然係控唔到 咁點解要比佢存在？咁都未明 就係深思熟慮左先去殺大超 上面有人解釋save martha解釋得幾好 自己睇下啦
你琴晚夢見自己做咗李嘉誠 咁你依架係咪李嘉誠呀？
閣下要繼續腦補就慢慢啦

望下sonic venom TLJ TROS 女權隊長呢啲例子
RT 個critic score根本亂鳩咁嚟

同IGN 10/10有得比

不過RT個audience score都唔多可靠

請問超人邊度做得唔啱？法院爆炸係lex搞鬼，同zod大戰係因爲氪星軍隊入侵，深思熟慮既batman會覺得殺死超人就會解決曬呢兩個問題？
用深思熟慮呢四個字黎形容bvs入面既batman真係不能夠理解

睇左d leak
Zack拍既Wonder Woman真係好撚型
WW第3集拍番呢個風格既WW得唔得
WW84入面真係太廢

希望flash有番多d表現

我個人覺得bvs Bruce wayne都唔係因為超人既行為想殺佢 fight crime咗廿年經歷完robin既死既佢已經唔想再take chances 與其信一個超級外星人不如信自己 呢個做法係唔人道 Alfred都警告過佢 但睇得出Bruce Wayne開始變得愈嚟愈obsessed <- 呢樣都係mos Clark Kent地球老豆擔心既原因 怕世人接受唔到未知控制唔到既事物

至於所謂Martha令佢喚起番人性既表現合唔合理就見人見智 但我睇完覺得Zack既方向大概係咁

後果咯
superman 本意無錯架 但佢既出現正正帶左好大傷害俾個城市
你話法院爆炸同氪星入侵
我地知係我地睇哂成個故事 上帝視角
更何況重大傷亡係事實
Batfleck 個co-worker 佢既員工殘廢

更何況 兩個氪星人打既交 點解個後果要係地球付出？
再諗下batfleck 經歷左幾多
見左幾多好人墮落
同正如你形容 偏執狂
咁當刻佢諗到當然要stop佢

成日執住超人係好人 點解要殺佢
都唔理batman 經歷
又無視個後果

咁係咪好人就無後果要面對同負責？

唔血腥就唔係ww啦

連第一集 最經典既no man land d打鬥都係zack拍

啱啱check過

MoS Tomatometres係56

搞撚錯，hbo go無bvs終極版

到底78$定99$先有snyder cut睇？

如果得720真係諗諗先

100蚊睇套戲都要諗黎諗去

有咩好諗 到時個個都睇緊 你忍到咩

可能佢想join HBO MAX呢

真係諗緊, 重有G VS K喎

ww 1984到依家都冇

講個笑話你聽
花木蘭RT scores 75

即日就有B T啦洗撚俾錢咩

有得喺戲院睇 點都會簡去戲院睇

HBO max 之前有巴打話唔駛美國信用卡係點做到架？

因為好似一定要用美國信用卡

3.18 號幾點鐘HBO GO 上畫哩？準備定薯片汽水

馬爻口吾至刂

用Play Store登記咗嘅卡喺HBO Max個電話app度比錢
記得搵番美國post code

我用美國app store 既
入香港信用卡佢唔受喎

HBO Go 見到推咗8 套 JL 卡通，真高章。睇咗其中一套已經想睇3月18 號嗰套

我用Android

Justice League: The New Frontier
呢套唔錯, 仲跟番Darwyn Cooke 的原著畫風
不過設定上係1950, 三巨頭戲份反而比較少,其他英雄好大發揮

同日仲有30分鐘制作特輯唔知HBO go有無呢

Making of Zack Snyder's Justice League documentary to debut same day as the Snyder Cut

justice league dark： apokolips war 好似話跟zack d 劇情咁參考...打到好慘烈

1500

趕收工殺哂啲人reboot姐

睇番Joker 嘅爛蕃茄 原來得68%

新teaser
少量劇透

JL dark apologies war，個結局係咪即是話，Gordon 為補救自己第一個Flashing point （回到以往救佢阿媽）所造成嘅彌天大禍，因此去造第二個Flashing point？

套卡通劇本超正，勁多意想不到情節。套頭嗰幾句說話，SAD 到想死

“Accept the things you cannot change, have the courage to change the things you can, and have the wisdom to know the diffetence”

點解andriod手機用 now e 睇, 之後 chrome cast 去電視一到播電影就block咗變咗全綠色畫面？？？ chromecast 又 download 唔到 now e 話 country restricted

唔該巴打
我揾左部Android 入到美國play store
有填美國address
用Google pay 都deny transaction....
有冇計仔

如果比到錢買HBO MAX

係咪可以係電視開VPN係HBO MAX上面睇

呢個TV SPOT真係Cls

師兄，WB係持有爛蕃茄股權

我係用 now e app , 但一播到電影就 green screen, 係咪個 app block 咗 ？

答左=無答

啫係你覺得唔清係你嘅問題

其實故事大綱點都唔會改，都係同一套戲，但2小時vs 4小時，一半拍左既片段喺院線版cut左，full version 好明顯係要補完成個故事，院線版cyborg、flash同母盒太少劇情，睇到一嚿嚿

=最高得720p

有低過但冇可能高過

Now fb 個廣告link你去$99 組合，搵搵下78蚊就得

是
有hbo go 就得

係咪now e 通行證prepaid card 都得

用nowtv 機頂盒都係得720p?

gordon

睇啲人講今次主要補完翻角色背景同打鬥場景，但唔好諗住係另一個故事

殺氣

會唔會有人有hbo max bt再整字幕呢

自從最後無事之後 永遠都唔會再信呢啲所謂影評

HBO go有冇中字

有

香港想睇到1080係咪要等bt
試過vpn 係入唔到HBO Max

點解今時今日仲係得720p

之後買碟睇返4k

呢度係咪大部分ching都係買Hbo go而唔係max

屌佢老母, 叫我email 去 CS 問

max 要 用 vpn 加美國 credit card

之前院線版斬開一段段，呢條片正好多！

已經有偷跑 仲要有繁中字幕

Wtf??????????

自動會有英文字幕

咁係咪香港人基本上都用唔到max

1080點夠
應該會有2160p掛

Link?

用唔到，我準備睇完HBO GO，等買碟

求link

屌 where ?

我見人話電話vpn, hbo max app用google pay, 唔check卡，就開到
不過我自己就無試過

我試過都唔得
過唔到數

係你香港代理唔生性
2021年仲係得垃圾720p
做pirate冇得怪人

都係大陸網傳，我未down唔可以證實

唔撚 hi msg , 係 zack粉就聽日全球睇谷數表態，dllm. 忍撚夠 wb

幾十蚊細數目，抵過入戲院啦

係頂唔順得720p姐

可能邪導仲清過720p

我用嚟播 BVS係， 反而用 chrome 開 隨身睇有1080p 揀～ 個盒係4k盒嚟

美國iTunes 卡喺邊買

以前有個叫" 誰不重要"
講好多異形 ,同man of steel , 連小超人太空船係精子, 地球係卵子,我當時真係唔為意
上過吉拿棒做嘉賓, 不過個台已經唔更新了

流出源頭係大陸？？

搵到粒seed 7.02 GB 話係1080p

應該係 中字有埋

唔知係咪有得早睇嗰班友錄左

30000個peers 60粒seed 10MB/s
對唔住咁多位我睇住先, 出正版再買表示支持

我買左正版 但依家都睇左兩章

中字seed?

俾$78睇官方720p嫌三嫌四，支那流出爭住down

現實

誰不重要 d 異形片我追晒, 算幾大開眼界下

外掛字幕

掂

唔好用啲支那平台睇啦，粒seed似係鬼佬流出，用seed好過比gimy賺view數，到時有渠道買正版再買支持

搵到個外掛字幕 但係D時間唔啱

有冇LINK?

轉左用seed

係咪得香港先咁賤比錢都係得720p?

呢個有d唔順氣

不過都係join hbo

究竟係粒seed畫質差定係本身佢就係咁差 畫質同trailer真係一樣

HBO on demand幾點有得睇？

應該真係咁

想買4k 碟， 會唔會出？

itunes係咪聽日可以買

會
好似5月27號出

無可能

唔知邊個話有，有張黑白poster
頭先上iTunes又唔見有

錢作怪

乞衣黎，100蚊有找都唔肯俾

唔係錢既問題 問題係2021年比錢都剩係得720P睇條氣唔順
如果佢有4K 我比兩舊水睇又點話 問題係無

利申: 買左HBO max準時聽日3點睇

我部OLED都2萬幾啦
720P睇到眼盲囉

香港得hbo go
官網International Release Info有講咩地區咩service可以睇

正，必買

2021 年啦，已經講緊出8K, 仲放720p 真係當亞洲人狗咁撚

hbo go真係垃圾黎
我初初買咗now tv機頂盒見到得720p都屌咗出黎
以為係我唔識較 點知問官方d人 真係得720p
亞州幾時先有hbo max呀

一直買4k支持

香港要睇正版有咩方法？

係now到申請
月費78蚊
但得720p
手機睇都還好
電視睇就一般般

唔想第一次睇係720p

你吹水冇

係未即係Now E?

有蝙蝠俠打9個大佬

慢慢等下

本身有HBO Go煲劇 但係見到 得720 p
上網流出有1080 屌

流出咪流出 都預咗啦
但課金嘅目的係證明你對Zack嘅支持

好似係類魔黎

d音效好拆

希望大家用正版黎支持
唔好bt完就算

hbo得720? 咁我睇流出版了

流出連720p都無
d音效仲要拆到爆
hbo go至少係手機睇係正正常常

流出講就1080但實際720都無
明天hbo再睇過

假1080p黎 起曬格

gimy果個？

開黎睇咗少少嚇撚親
仲衰撚過hbo go
係手機睇都起格 爆音

7.02 GB 粒seed 開頭zack個度應該真係1080p，去到4：3開始就同trailer一樣720p咁， 懷疑正片真係咁

邊到比錢可以睇到4k

睇完leak聽日再係hbo go睇多次

睇左一半已經覺得好撚正

我係電視播爆格爆到

錢係呢到 , 拎去啦我要高清版屌你

我都係依個 睇睇同其他線上一樣變差畫質

神女carry

屌 條光頭佬真係亂咁剪 ww救人個scenes 剪到柒曬
又加埋d 19對白 依家個觀感好好多

無左抽水變左開技

大家不如去呢個劇透post傾
呢度傾怕影響無睇leak既人

係咪78蚊一個月Plan就可以睇?想支持正版

一定係等apple tv 睇4K
HBO go 得720點睇
衰過睇老番

中左伏

hbo自家套ww1984
apple 到依家都未有

magnet:?xt=urn:btih:82D4E532EE7ABF6D159D056C4409A5DDF3B985DD&dn=Justice.League.Snyders.Cut.2021.1080p.WEBRip.PD&tr=udp%3A%2F%%3A80%2Fannounce&tr=udp%3A%2F%%3A1337%2Fannounce&tr=UDP%3A%2F%%3A6969%2FANNOUNCE&tr=udp%3A%2F%2Ftracker.zer0day.to%3A1337%2Fannounce&tr=udp%3A%2F%%3A6969%2Fannounce&tr=udp%3A%2F%2Fcoppersurfer.tk%3A6969%2Fannounce
我都bt 緊 唔知有冇伏你地想止住癮就用住先

netlfix 一路都係browser無1080

如果冇nowe個盒，有咩方法可以係普通電視睇

求其買個android 機頂盒down hbo go

唔想突登買

唉
點解ps xbox都冇內置app

用Microsoft 睇到 4K ，係 chrome 唔得

忍唔住入咗去

解像度太差，唔想哂左套戲，等高清source 先睇

個粒seed 有冇中文字幕，個網比個個中字時間軸唔岩

用開chrome extension睇雙乳

你唔係smart tv?

無，app自動download英文字幕，時間冇問題
但係套野本身有少少聲話唔同步，差0.1秒左右好輕微，要睇口型先會feel到

等下實有既
1984佢仲擺緊係戲院上緊
我諗要遲啲

唔通佢唔出碟咩
出得碟都應該會係apple tv上

手機睇av 720p 都勉強
仲要電視睇

720p 真心on L 9

係未Now E呢個?

比一個月錢之後可以cut左佢?

係水底d片段超差

用細moon睇好冇癮

屌，老番仲清過我正版

如果係netflix咪幾好

ben

好睇到 華納快撚啲訓醒阿屌你老母 好想睇jl2 jl3

有幾多巴打已經睇咗

個結尾靚到

屌你老母 比番我係戲院睇呢套

直接叫atnt施壓好過

正撚到 快啲上戲院啦

同院線版唔同
呢套睇得出d角色有成長
flash同cyborg

我想問有冇流出 link /bt 可以share ?

希望可以睇正版支持下

其實成個過程都好奇妙syndercut原本只係傳說，但因為觀眾嘅壓力，慢慢將佢浮現係眼前，去到最後大家都有機會睇到真係好感動

Zack之前講過話呢一個版本係自己收藏留個紀念，最多遲啲有機會可能會比有緣人睇。到最後因為大家嘅努力，大家都變咗做有緣人

當初dc fans仲要比marvel fans笑咗好耐
成班係咁話根本無snyder cut 唔好發夢

係一眾dc fans既信念令佢成真

講開又好似zack係咁講過wor...

推到有JL2 JL3

Wb真係好撚癲呢個version 好睇咁多 都要搵joss返黎

課金買希望

佢地話依套太長，d人會唔想睇，戲院又唔可以播好多場
一句講晒，賺唔撚到錢

睇完

WB: henry who? 不了 要出black superman

展現埋今日科技+ social media嘅威力
教材級示例

如果話4hr又真係要成人尿片先掂
不過應該可以cut到分上下兩集 好似MCU打infinity war都係咁

利: 未睇

一日有華納，Darkseid 永遠都唔係DC 最強Villains

希望有生之年睇到佢地打darkseid就好

Zack 有話想戲院係上3個鐘
不過再早之前應該15 16年 Justice League 1 係plan 分part 1 part 2 上

咩感想呀巴打

睇咗少少
屌咗出聲
原來開頭銀行場打鬥設計係咁正
之前套戲院版做乜鬼Cut剩幾個鏡頭
WW嘅打鬥應該係依家咁先似樣家嘛
一招一件
超快超大力
極有霸氣
唉
又諗起WW1984啲垃圾動作處理

自膠
唔係銀行
應該係博物館

傷感

其實大致上同原版一樣,
不過冇晒啲柒野同多番啲背景
但咁樣成件事已經好好多,叫不過不失

雖然我知巴打你想講2017年果個 但呢個先係原版

自膠

不過今次啲打戲真係好好撚多,尤其係WW
唔知係咪因為84太柒有對比下正好撚多

都唔淨係打戲 logic 對白 人物描寫 動機全部都係屌打光頭佬果個version 佢不如轉行啦

最清版本係要down定訂hbo就有

光頭佬就收皮啦
Marvel DC兩邊都搞柒晒
完全唔撚明壓胸有咩咁撚好笑

多左血，暴力左，ww會殺人，太長，唔似一套戲似drama咁分左7個arc，冇左on9笑點，冇左joss d on9野鋪排合理左，故事主軸一樣，雖然套戲四個鐘但係睇完都覺得好唔完整，一定要拍埋落去先夠，戰爭場面好短冇之前爸打講到the return of the king 咁震撼，照樣同zack d戲一樣氣氛好抑壓，每個英雄都有多左時間交待私事但始終唔夠時間培養到感情，有d位睇得出cg馬馬地，btw可能都因為粒seed 質素問題影響咗個觀感，10分暫時比7分， 諗到再講

聽日先上喎

睇左流出seed

Now HBO幾點先會有

聽日3pm

好似下午3 點

上面d link?
好唔清wo

仲諗住通宵睇埋先訓覺

7.02 GB Seed, 係唔清, 但我還要佢本身就係咁唔清
同埋HBO GO睇都係呢個質素

懷疑*

睇完。 聽日hbo再睇多次

整體比之前果套好少少

雖然4個鐘，但唔係多左好多劇情

只會每個shot拉長拍

當睇多次打鬥

HBO go都係720p

起碼每個character arc都完整先 唔似以前咁無啦啦就入隊 性格動機又唔明顯 又多低俗爛gag
呢樣野已經好過17版好多

終於頂晒四粒鐘
執走啲on9位 成個調子變返正經當堂好睇好多

電影娛樂呢D唔啱窮鬼架

越睇越覺得隻狼好得意喎點解wb會覺得係恐怖

眼仔碌碌幾可愛

都未上

其實如果當初拍撚咗個三個英雄嘅個人電影咁咪唔洗交代佢地嘅野，咁應該可以三個鐘以內

有偷跑啦

睇左流出版 佢補番好多野
同意真係太長 壓縮留少少觀感更加好

係咪用now e $78/月嗰個plan就可以用hbo go睇？

其實打鬥位同劇情都有好多唔同左
雖然大橋一樣，但起碼清楚交代角色動機同情節
例如因為cyborg 攻擊superman既原因同起碼隻狼拎mother box唔會on99企喺度先

不過認真有好多fan service同啲過場位
例如救iris west,舖deathstroke果類其實cut左都可以

但呢個version如果17年上，真係可以屌打當時所有marvel戲

同埋解釋隻狼點解要搞地球 做咁多野淨係想返返大佬身邊做靚

Deathstroke本身係鋪路比batman套solo
唉

由媽寶變正常反派

我諗唔到點解光頭佬要佢係咁叫mother
究竟呀光頭佬想點

720p唔係最大問題

睇戲都要大大個HBO logo 係右上角食屎啦
睇劇就話由佢啫

正斗有martian manhunter

正式版都係4:3？

唔係要求劇透，但齣戲有冇Constantin 份？
（㷛完卡通JL - Dark Apokolips War）

有冇人要seed

7gb?

無

咁即係應該冇Etrigan, Trigon, Raven, Zatanna條line

好睇左好多

真係忍唔住笑你班DC撚

如果佢hbo 上 之後會唔會有4k 版既seed 可以BT
睇唔慣得720p

ww1984其實Google play movie已經有左成個月，不過唔係香港區，但係又有哂多區字幕

injustice原本有呢條line?
ps冇睇injustice漫畫

係Dark: Apokolips War, Constantine 主角黎(令WW , 因此mera, martian, hawkman騷醒)。另外，幾個重要人物，冇佢哋，係冇可能叫醒batman（robin/damian，raven），令superman 回復完狀(Trigon/Lois)，做瓜Darkseid（Trigon/Cyborg）.....

成套卡通太悲壯，死咗近半superheroes, sad 到爆

我知，仲以為你講injustice有嗰條line

講埋呢班既話套戲6個鐘都講唔完

套卡通本身就濃縮咗漫畫，冇詳細交代Trigon/Raven, Constantine/ Zatanna/ Etrigan 之間關係

齣四粒鐘嘅戲，睇怕係幾套卡通 ＋ 漫畫濃縮版？

睇咗套戲巴絲，千祈咪劇透

想睇多啲當年佢點背叛佢大佬

hbo max 有無4K

JLD: Apokolips War只不過係將Darkseid War同Future End炒埋一碟用黎reboot DCAMU姐,啲角色排住隊為死而死
之後就叫Flash reboot,最正係話reboot完唔會衰得過宜家咁

播呢個
票房一定多過六億先

我都想問

Btw睇完之後唔怪得鋼骨咁嬲鳩

唔係賺唔到錢，係戲院唔適合播咁長啫。屋企睇六個鐘戲都冇所謂

戲飛票價當中，好大部份係去咗貪婪嘅戲院業主手上。Dis-intermediation 百份百好事黎

播得耐仲加價咪搞到少人睇多次,fans就話唔care姐

香港時間係咪下午3點？

瘦左咁多

減價，飛起個non value added 嘅中間人（同吸血鬼），觀眾/film production，win win仲正
（唔係俾唔起錢去戲院睇，係對香港商場大業主，官商勾結生態極憤怒）

呢個係fan edit

zatanna對腳

有冇人覺得荒原狼隻眼又大又水汪汪好得意？

痴線原來有人都係咁覺得 仲要對住darksied佢地好似狗狗咁做錯野扮無辜

睇左頭半個鍾，點解套野咁多慢鏡頭同個色調咁黑白

今日上定聽日上 仲未買now e

今日下晝3點...

我到而家都唔明點解wb 咁抗拒超人着黑衫
其實漫畫迷好簡單，見到個角色着第二啲衫已經可以打飛機打到完場，wb 係咪咁都唔明？

YouTube live緊 red carpet premiere 講緊花絮

HBO GO 仲未有既？？

因為個盒裏面裝住Heggra
即係Steppenwolf同Darkseid兩兄弟個阿媽
所以個盒先叫「mother box」

呢嗰喺zack設定嚟

但係佢又唔解釋，觀眾就會睇到一頭霧水

想問睇左HBO GO嘅人 畫質聲音如何
諗住星期6放假先睇

7.3GB都好撚差
再等下先

冇記錯嘅話，93年dc搞完the death of superman，出咗黑衫超人之後，漫畫銷量暴跌。嗰種跌法係由銷量爆到上新聞，變成跌到冇人買嘅嗰種暴跌

WB衰過一次，點會肯衰第二次

建議你追返成個DC animated movie universe 會了解多啲果堆人物嘅嘢

你呢個Zack Snyder fan真係仲仆街過我呢個anti，我最多係唔睇，你居然差幾粒鐘都要去download簡中盗版

如果到時候聲勢咁大，但連join一個月hbo plan都唔肯，咪比我笑死

有繁中

奶共戲bt有咩問題

咩年代仲bt，係咪窮到咁Down bt睇果班人係咪玩switch都仲係玩緊破解版

間鋪頭奶共你就可以偷佢啲嘢？

好多spoilers 快啲三點啦

早幾日仲個個係到屌人720p，唔想俾錢睇，仲話唔係錢既問題
講到咁有要求，原來有BT就即刻爭住dl柒撚到

有link, 睇咗兩眼，都係等科金，聽日先睇

睇得bt 都唔會係真fans

勁嘔心
78蚊都唔畀就係到屌呢樣屌嗰樣
其實畀藉口自己bt老翻

花木蘭 葉問你地又爆人劇情
事實就係你地想睇
dc狗同m狗都冇資格話自己黃

又想spin去黃藍
稻草人唔係咁打架
想睇就代表你可以任dl bt?
合現自己行為去做犯法嘢
78蚊去麥記翻兩個鐘pt都有啦

奶共戲留返比你睇

Synder cut 圍爐討論區 入得嚟嘅都應該係fans 唔係點”圍爐”?!
你係度求其9up幾句奶共戲 更加顯得你文盲得嚟又無知
仲想合理埋自己睇bt 自私到一個點
你根本唔配睇justice league

apple奶共你又用？ 交比dc fans你地屌柒佢啦

google都奶
你有得揀？

自己cheap 就瀨人舔共
講到唔睇會生存唔到咁

今時今日仲有呢乞衣
同D支那人話辱華所以睇老番一樣

好心睇老翻唔畀錢就靜啦
仲賴乜撚嘢黃藍
衝出嚟柒究竟係做乜鳩

有 唔撚用就最好

今次HBO係美國以外個安排真係好鳩垃撚圾

想問一下 想睇4k係咪只好等碟出？
聽講HBO max得美國 vpn都唔得

係啦 hbo go 連1080p都冇焗住睇

ty
等咗咁多年 只好再等多一兩個月

倒數10分鐘

照買hbo go 掛機zack JL 之後自己bt 4k 呢度冇人可以屌你

HBO go 個app係咪塞爆咗

website 都爆咗

塞爆都算係好事嚟嘅

倒數!

2分鐘

go死 app呀

爆撚左

really?😂

你班仆街番工就認真啲啦
咁撚得閒塞爆HBO

狂出502
好在唔係請假睇

入唔到嘅

Now 係自選服務就有得睇

用now機頂盒嘅我睇先了

我都估到唔係爆就lag, 所以無請假喇

死server

屌hbo老母臭閪

how

Badgateway
雖然多人睇係好事

入唔撚到...

即刻轉去now

用隨身睇搵 HBO GO, 得 BvS

入左 load唔到

有啦有啦

好彩請咗聽日假
今晚連煲mos bvs zsjl

入唔到

搵唔到，去左自選-》頻道點播-〉HBOGO
都未有...

用nowe app係咁錯誤

仲未load到 屌

我有wo.. 睇緊

成套個比例都係 4:3?
用 Xperia 1ii 開黎睇, 好似喺 3DS 睇戲咁

一到3點網又死APP又死

yes

你開機頂盒撳home自選服務就見到

4:3

而家係乜戲都load唔到

有冇用app嘅睇緊

Hbo go執左佢啦

手機nowe app去到

其實係1.33:1 貼近imax比例

仲未入到

我翻去開翻部垃圾大 Tab 先再睇
依家用手機開, 細到豆豉咁, 左右黑位仲大過套戲
拉闊又濛過順島和津實

本身有買 但唔想睇720p

暫時要先係機頂盒播一次先可以手機睇

HBO max又唔開放全世界
難得有zack版幫華納增加觀眾都唔識做

終於剪到無晒d柒野。。。之前果個垃圾到無朋友

睇唔撚到呀屌 黑mon做乜撚呀

所以咪bt4k bt咪bt 咩年代？睇720p? 我比錢係support zack 唔係個hbo go 只要hbo go睇咗一次就得啦

搵到，謝謝巴打

仲未load到 出去買啲野食返黎再睇算

我其實已經想退go買咗4k電視後就好少睇唔係4k嘅嘢
但bt有4k喇咩 應該要等人upload max嘅版本先有吧？ 到時碟出再買嚟收藏

撳上邊個大background就play到

Down緊4K版

now e app 㩒咩戲都黑畫面

seed?

屌你老母, 比左錢, 同我講睇唔到

Private tracker 先有 冇得share 自己慢慢等公海

app 同網頁都係load 黑畫面
仲特登請左假睇

屌佢老母 好撚垃圾呀大佬

Load唔到

nowe 當年睇波已經輸比網上 link, 又慢又lag
如果你本身有訂 now HBO, 用 nowplayer 暢通無阻

其他戲都load 唔到, 執左佢啦,屌

dklm

apps反而睇到

nowe
唔好意思，我們收到HBO Asia通知, 其HBO GO系統發生故障，技術供應商已經搶修中，請耐心等候。

nowe 有無咁廢, nowplayer 仲播到

屌 仲未睇到

WB係咪到左呢刻都仲要洗橫手？

喺電視用HBO go睇到

電視app死左

我都係不過開熄幾次之後忽然得左

就咁跟住個名search zack snyders justice league 2021 2160p hmax web 都搵到啦乜鳩冇得share
利申: 已俾$78

點解係4：3

想問下登入nowe 有冇得用browser睇？未放工試唔到

暫時死晒

睇老翻就睇老翻啦 咁多藉口

仲係load唔到

HBO Max 輕鬆睇到
仲要係4K Dolby Atmos

有鬼

點解用到max

VPN + 美帝信用卡